咁快唔記得王維基？買爆佢個mall

應該係全港第一個戴豬咀，

出現喺示威現場嘅上市公司主席！

手足唔係condom呀！

準備大懲罰HKTV！

買下文具都得喎

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推

有冇乜野推介？

多謝wiki

不過當日點解中大最後冇事其實真係唔多唔小係佢地校長，底者一d舊生名人撐一撐場

本身就已經係做實事不斷創新嘅企業家
點都要支持

真

呢層肯定啦 理大都冇知名校友撐

買呀買呀買呀

仲有光時

pish

其實係

真心 咁有guts嘅大老闆 好少有！

買爆咗光時先啦
wiki wong 大把錢，但手足真係等錢開飯

佢仲係cctvb落廣告親襯光時先

撐起香港網購 唔好再用淘寶

光時買啲唔等洗嘢 因為送唔切貨
Hktv真係有送貨 買日常嘢買文具買急用嘢 乜都得

佢2016 年選立會政綱係咩？

689

校友 梁振英

呢個真

幫襯光時先啦，維基撐得住

唔裝修算偷笑啦
佢日日喺tvb落廣告

呢排狂買佢d提子

如你所願
3M - 綜合濾罐補充裝(60928K-粉色)(平行進口)

延伸閱讀，所以班狗冇人敢搞hku

佢話今年簽咗, 無得退
下年唔再落

佢一早講咗要清TVB commitment，暗示下年唔簽合約
綜合所有因素，可爆買

利伸：抵制TVB團隊

仲要有減價

佢D野齊全
的確要幫手
唔好再幫襯大陸野

其實唔同
淘寶係個開放式平台
好多小商戶可以開個台自己賣嘢
所以好多冷門嘢都有
現實世界根本俾唔到嘅 physical 空間去陳列咁多不同貨品

hktvmall 就相對較封閉
想喺佢度賣嘢相對要經過較嚴嘅審核
貨品選擇相對較少

懲罰王維基之前麻煩懲罰光時

wiki係抵讚
但唔該推廣光時先, 拜託!!!!!!!!!!!!!!!!!!

講咗啦 簽咗約在先 完約就唔再落廣告

但日用品嚟講 乜都齊啦 放心買唔洗搬 有時大減價 算係咁

Ceo出現示威現場
稱呼叫魔童

ok 咁可以爆買了

但佢係tvb落廣告

人地讀果陣工專黎架渣

其實已經成日買
淘大嗰間好少店員
買親嘢都排好耐

最好係咁

可唔可以叫佢唔好罰商戶500蚊
成日打錯誤字一件貨罰500就黎收皮啦

即係而家既職訓局

光時好過濕鳩hktvmall

Why not both?

光時優先

咁間間舖打錯字 或有心人拎嚟誤導顧客咪奶嘢
佢講規矩啫

已經不停買

我光時我買禮物卡
Hktv mall買實物

王維基只係田二少之流既商家佬
大家可以買 但唔洗爆買
呢件事損害埋佢地自己利益 佢先走出黎

一直都有幫襯
同埋低調啲啦

好喎 兩個撐晒

係咪因為選擇少？

No
當每月課金

agger
有得揀唔會買佢先

Wiki wong有無諗過請手足
有既一定爆買佢

Push

王維基同款

最好有6800 ff402嗰啲啦。。

一樣，買完將來用

我幫公司買野會搵誠哥

你又打錯字

罰小d啦

光時

推

btw光時

推上熱門 買爆個mall

Thanks.

Pish

家用品買開佢。 鐘意嘅留意每星期二有特價

理大最知名嗰個咪就係想香港人死囉

光時 hktvmall

一早有tg家長channel，一個月買成百萬野比咁多手足，做好功課先開po

日用品，食物記得至抵星期二先入貨
絲打想買護膚化妝品留意星期五
格下價先好買，價錢上落都幾多

之前聽過佢個talk
佢真係好痴線 搞HKTV Mall 6年蝕左17億
話想挑戰香港既零售業銷售模式

有豬嘴買

推！

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

支持

最憎人用支那嘢

b

屌你光時優先呀

good!

連鄧炳強都係中大畢業
仲要社工系
中大之恥

我都好欣賞佢親身入中大，但呢個post 係廣告吧…

始終佢係大集團，幫襯咗手足開既「光時」先啦一樣係網購，但仲可以支持社會運動既持續發展

屌你老母
支那狗

有tvb 廣告

hktvmall取代淘寶！

Hktv mall買水牙線平過amazon Black Friday

對唔住
頭先未打完下半部份

如果某樣嘢只係喺淘寶有得買
我寧願唔買
個人資料係無價

本身已經狂幫襯佢

我好想繼續買 佢可唔可以送貨送得好少少少

PUSH

佢係CCTVB賣廣告啵

Support

唔係唔想幫襯光時 但hktvmall齊好多
光時無得賣嘅嘢可以係hktv買

最近幫老細買零食都買佢個mall
仲送埋上門 既方便又快捷

呢句真 夠膽企出嚟

大家一於懲罰佢

push

好似有個手足開嘅mall

以前佢個朵叫電訊魔童

推 上星期先買完

今日先買完
大家塞車個時可以慢慢揀下 順手俾埋錢

真心依家轉左幫襯佢 啲價雖然同街買差唔多 但買夠錢可以送埋上屋企就摐一返晒啦撐佢

長期客戶

做野

有幫呀，但超過一個月都未送貨呀
本身要用嘅點都要搵地方買

維基

如果mall度有gear賣，我相信我唔會再幫襯任何零售鋪買野，一世用佢

間唔中都有用

佢個mall有豬咀賣麻
自己拎2個黎戴下都唔過份

其實佢有解釋過
你追番post
我覺得個解釋可以接受

如果叫佢搞埋類似taobao Amazon嘅
黃圈網上平臺 黃色小商戶平臺之類
真正取代taobao 唔如有冇可能
一黎佢夠曬膽
二黎有信譽
三黎有技術 有錢

Bose幾抵買

幫左細店先啦

人地上市公司，都算香港網店龍頭啦

王維基不嬲都鐘意對抗強權
CTI 打 PCCW 長途
HKBB 打 Navigate
想 HKTV 打 CCTVB
宜家 HKTV MALL 打 百佳 惠康
真係要支持下

維基唔係政協黎？

我都想問下大家有無印象？

啱啱先入咗貨

其實佢係政協
相比下我哋係咪應該幫襯光時
或其他幫個手足既商家呢

一向都係gold vip
佢$250就送貨好方便

可唔可以睇清楚有冇錯字先post

唔係應該幫襯光時先咩？

運費幾多？

買左光時先

push 其中一間大黃店但係冇乜人講
雖然同光時有啲重疊 但係輪住幫襯就可以

Hktvmall 同光時一定要買!!!!!!!!!!!!!

買咗成千蚊嘢免運費

想要大津路

hktv似天貓

其實而家hktvmall 真係唔差

初頭以為好快收皮 啲送貨又廢，但而家見佢生意都唔錯 送貨都正常左

利申：好欣賞王維基而個人

好在你提醒我，其實已經幫襯過，要繼續支持佢

光時唔需要買爆
係要慢慢買 等啲手足學識左執貨出單先
其實咁樣做生意係害左光時，一開始啲人湧住買，搞到個規模大左啲人就慢慢少左買。變相開支大但收入少

係都買光時先